啱先火牛放煙花

一啪拖把總制 隻牛就啪一聲放煙花
電箱短路制即跳

如果我無睇錯 隻牛已經用咗九年

嗚呀 放完煙花拆嚟睇下 大塵到

主板無死先最神奇
Between 有冇咩好嘅火牛推介

買番牛魔王玩多九年

牛魔王

用咗九年電容都無爆多粒

evga

9年前買full modular

我要買GTR

GTR 你死左啦

轉gtr

變咗警世post

半模黎...我office 都有好多隻呢類野

我揸GTR 我駛炒!?

個盒又幾撚型

炸起上黎都唔錯 live 煙花

個盒已經演示咗個煙花效果

4舊幾有私家煙花睇

我啱先放咗兩次

執多劑囉

下次可以收入場費放煙花

BTW GTR啲牛嘅盒唔係閃電就係著火 都幾唔老黎

呢隻當年第一部砌機就係用佢 真係爆炸 大4pin 著火

咁佢都叫符合商品說明條例嘅

本身以為張礦卡570炸點知係牛魔王

係有冇諗過係因為塵多又熱引致短路

btw 570

以為又一單華石都係走先